[現場bid] 10組客排隊搶樓 放盤1日

[現場bid]

新冠肺炎疫情漸漸緩和，一、二手樓市交投回升，優質單位吸引買家爭搶。市場消息透露，沙田好運中心錄椰林閣低層E室，實用面積348平方呎，兩房間隔，座向西南，由於業主剛為單位全屋翻新裝修，而且叫價僅515萬放盤，屬於市場最平叫單位，故昨日吸引逾10組客人排隊等睇樓，故單位放盤僅1天，即以548萬元沽出，較業主開價搶貴33萬元。

值得注意的是，同座一個僅低1層的E室，今年3月以約453萬元售出，兩者相差1層售價相差95萬元。

中原地產高級分行經理卜穎芝表示，上述單位原業主於2013年2月以340萬元購入單位，持貨7年，是次沽出單位賬面獲利208萬元離場，單位期內升值61%。

連登狗： 造市，左手交右手

連登仔 : 樓市成交都是騙子做SHOW , 繼續租樓/穩座公屋

37年樓 , 新界 , 無風景 , 低層 都成18000/尺 仲要

好運仲要低層，嘈撚到仆街

好運勁多米奇，試過十幾樓都見過有米奇！！

椰林閣仲未執架?

爭做首都居民

登仔:
發展商做市
早啲假像出嚟畀你睇
洗少少錢就做都市場氣氛啦

恭喜新買家買入迪士尼樂園

AA搵人扮客

aa9

10組客都係aa扮 假新聞

賣家同報紙都係假

走廊張相夠經典, 要save低先得

訓街連登仔/ 痴老豆老母公屋連登仔：

1.左手交右手
2.戲子黎
3.移民唔好？
4. 你住埋我果份
5. 唔計
6. 跌死你

下年
可能慶祝搶唔到

接火棒

淡友真係買少見少, 真係要好好珍惜

AA狗喔

miss 左幾個

豪宅跌到hihi睇唔到？
富豪走資睇唔到？
國安來了睇唔到？

租樓日日賺？

痴線...追價拍賣咁